女性朋友 話我好易俾人感覺係想friendzone

我身邊既女性 都話我樣唔差 性格好好 係溝通方面出事 唔識撩女仔 唔夠吸引 俾唔男朋友個種感覺俾女仔 每次追親女仔都俾唔到sign出黎 過左最黃金既時間 最終就 friendzone左 到底點解樣先可以解決依個問題

無樓主圖 無討論空間

我都係
明明好努力，但吸引唔到人
成日都friendzone or 失聯
個感覺好差
自問都好吸引
但成日都fail.

利申：有個穩定既女朋友，唔知關唔關事

佢唔好意思講真話炸 你唔信的話自貼出來畀大家評下
放心 連登仔好公道，型就型，樣衰就樣衰

有人話我似 a貨版bigbang既勝利

有女 重想點 貪得無厭

我同你處境好似

個人姣氣重
舉止又八婆

就算混熟咗都好易畀女仔當姊妹
萬劫不復

咁又味去到樣衰

咁我又冇你咁誇張 但我係可以搭到嗲 女仔吹水既話題

我覺得同女仔傾到計好似係好事 但冇乜距離感 就好易俾人當姊妹

對女仔太有禮貌
話我唔夠霸氣

你係放唔開
攤凍曬啫
夠時踩界應該仲有救喎

自拍大家評論下

又係時候入黎睇成班話自己中上樣/樣唔差
利申 : 樣衰毒撚

多數 頭個一下冇俾到個感覺佢 之後就算踩界都應該係收皮

所以咪就係你攤凍咗
基本上，一日之內就决定日後成數

唔緊要，到你想比signal人地就fdzone你

我都知 我就係唔識做好第一印象

我都預左 從失敗中成長

樣衰毒撚可以點

俾心機搵錢

無圖你話自己係劉華都得架啦

俾心機搵錢 然後啲樣衰肥婆或者有精神病既開始考慮你比你埋單